快啲傳畀外國記者知 警察包圍教會！！

Where

推

一定要搞大佢 包圍教會已經係另一個問題

屌 唔講以為二戰嗰時啲日軍

張圖好似唔是

張圖好似係太古。。。

太古廣場黎嫁喎

fake news

時代論壇 Christian Times
6分鐘 ·
【即時消息】香港基督教教牧聯署籌委會向本報澄清：現時舉行晚禱會的循道衛理聯合教會香港堂安全，沒有被警察包圍一事。本報記者現場所見，一切平靜。

發放假消息

教會邊有燈箱賣廣告？

依家d五毛係咁放流料...

又fake news

Push

嗰度係太古廣場門口嚟